从大的斐波那契数开始，优先选取最大的，这是由于斐波那契数列的特性决定的

贪心证明

- 判定性：保证K一定能由斐波那契数组成，数据归纳法可证明
- 最小性：什么样的组合能最短？
    - 相邻合并：2个相邻的数可合并为二者的和，长度-1，因为f(n)=f(n-1)+f(n-2)。满足该条件的组合必定是间隔出现，但是又可能重现重复的值，这对于编程很不利。
    - 重值转换：两个相同的值一定可以转换为两个不同的值，因为f(n)+f(n)=f(n)+f(n-1)+f(n-2)=f(n+1)+f(n-2)，一个比f(n)大，一个更小，这是等价转换，不会减小组合长度，但是会带来一个很好的性质，即单调递增性质。

因此，重复使用以上两个操作后的组合数列，必定是一个无相邻值的递增数列，由于数列均为正数且和为K，因此值越大个数自然越小